放內鬼依招其實好愚蠢，以後示威者做咩過火行為，佢哋都可以賴係警察扮。

佢唔會認
要做文宣希望淺藍信

唔洗以後
之前已經可以
我指由2014開始

同意，所以話差佬弱撚智真係無講錯

無得唔認，今晚搞到咁

冇得唔認，nowtv 都影晒

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

下次手足記住，下次唔好彩去到咁嘅環境，真係要同佢搏

天佑香港

但個時無咁光明正大

宜家就話比你地d人知 出黎示威無用架啦 我混左人入去

今次拉人程度 同武力程度都無限制咁

引用志雲大師既說話

真的假不了 假的真不了

加緊努力

有晒片都可以唔認
法官話無嘢就得

唔係賴，我地從來都無做過

你睇日日記招佢點講先

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

唔係賴
係無法分辨

警隊無誠信
而個法官信納無誠信既證供
即係咩呀？

除咗推翻極權， 別無他法

掟磚放火打市民全部都係警察扮示威者做架
快啲話俾身邊既親朋好友知

向好方面諗
呢招只可以用一次

最撚慘咁多人被打到仆街再要你坐48

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制
7. 黑警砌人生豬肉
8. 811北角警黑合作打記者市民

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

612
721
805
811

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

次次都用得

但呢次光明正大 你吹丫

就係吹佢唔脹

但警察亦會大無私樣捉勇武嘅人，只要風向變咗反對武力

仲咁天真既
而家都唔撚怕比你知所有拿搾手段，
你除左forward d「證據」係同溫層互J，你根本互柒都做唔到。你可以搵邊個幫你主持公道？

唔係賴
係事實

唔係賴
根本全部衰野都係扮示威者嘅警察做
佢地為求目的不擇手段，想營造到示威者暴力搞事
而家真相大白
唔該文宣同外國文宣幫手傳開去

警察都大可以話「我哋唔會偏私暴徒同事」然後將個真義士捉走

岩 無人主持到

因為無法無天緊

真係佢地做架懵撚

仲有架狗車係停咗係東濤苑門口
各手兄弟留意

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

根本球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢既人 邊有得打

幫唔幫到天琦

今日已經有證據我哋入面係有鬼，根本之前掟磚放火都係佢哋，之後嘅掟磚放火都會係佢哋！

唔好用正常社會思維諗

佢而家殺撚左你都唔會有罪

因為檢控權係佢手

721有無告?

612射盲人 圍打少女有無告?

今日射爆人眼都唔會告

太古行刑式開槍 推人落自動電梯都唔會告

扮示威者更加唔會告

成個警隊已經喪失維護法己功用

變成私人軍隊無視任何法律盲目執行殺戮命令

咁點？

依個時候可以上淘寶買真既賤渣背心了

內鬼單野連TVB都播埋

唔好比憤怒影響理志

冷靜諗下可以點

而家好撚嬲真係諗唔到

仲有沙田射TG去民居樓下

只要肯做的話